其實依家男人有180cm係咪已經好普遍

以前覺得自己有180好勁
依家週街都好似有人高過我咁
成個lecture 啲男仔都180up
其實係咪真係咁多

依家後生個一輩個個都180

有時有啲廢老都高過我

溝左新香港人種, 唔出奇

宜家00後好多都有190啦

cls嫁 180變矮仔

係
根本大學校園180隨處可見，仲要算係中下

好多185up

180已經係基本

想搵人嚟恥笑下都冇
仲俾人恥笑返

好多有賤野

拎身高笑人你都好on9姐
唔同人地又笑你樣衰垃圾讀I大咩

賤到幾高先

就係想喺身高搵返少少優越感

得喇得喇，知你有一米七五啦

營養好左
呢個 generation d 人高左真係事實

多左大陸人丫嗎

蝗高啲嘅咩

我係米八矮仔

大陸系鐘意打藍球

大陸閪玩具撚
btw 我係足波撚

上得連登個個都米9

連登吹水大會第369屆正式開始 點解今日連登仔咁謙虛 未有人話自己2米高既

條撚30cm

今時今日無185真係唔敢出街

咁我可以收皮

你有一米八who fucking care?

我有兩米高呀

178
但係喺堆frd之中我最矮

180係基本身高 唔普遍就死得啦

覺得自己係average無話周街都高過我175, 可能你正係留意高過你既人

高有乜用，男人最緊要係長硬粗。

得喇得喇，知你高過姚明喇

大陸混種

明明唔係講緊第3隻腳

我只係基本

same here

我得個兩米都覺得唔夠用

我係奇行種

咬撚死你

係咪有個侏儒逐個留言負皮？

5米喎

比你有2米高 I大都無用

唔覺
大部份人係我eye level 以下

I 大係八大

Ching又兩米？

180好基本

米八
我真係唔覺多左高人

大陸混左的確高d，特別係混左北方嗰d

得17幾覺得自己好撚矮

175以下應該政府要俾傷殘津貼

有啲奇行種係得米幾㗎咋

Yes 成班死北佬

真·香港男人平均只有168，恭喜樓主有支那/韃靼血統

我自己185都唔敢認自己連登仔

成班矮仔係度屈啲高佬係大陸種
屌你自己矮就收皮啦

又話連登仔平均有兩米

啱啊清

多人生得高就話人混大陸種
自卑到

你係咪啲咩蛇頭鼠眼嘅死北佬啊？

165矮撚
係咪應該去投過胎

我得2米3

得罪講句上面班北佬九成住新界

直頭係下限 基本野尼

相中人個個180以上

香港男仔
大部份高得嚟 膊頭唔夠橫

好多10後有兩米

溝左北方人種果d會高d

矮仔
落街買奶啦仲上連登

傻西小朋友

走啦大陸仔

殊
呢啲大部分人都係毒撚矮仔
巴打小心被班矮仔圍

有日見到有個男嘅
高過地鐵車卡度門

吓
我係咪同你處於唔同時空
點解我身邊全部矮撚
我讀嗰科仲會有矮過我嘅仔
行街路過都係同我差唔多高
我158cm

但個183都唔覺自己高，最多話正常

我覺得180cm已經好夠，
因為好多180以上既人都襯唔起個身高

相反180就瘦底肥底都襯得起

新一代男既高 女既大波
點解我唔遲啲出世

生活圈子唔同掛

我成個家族都比較矮 最高都只係我呀哥170 某啲表哥173到
所以我都係得165

我沒有六尺高

你遲啲出世都係遺傳你老豆老母基因

180以上要夠厚夠橫加個頭唔可以太細先會有種出眾嘅感覺

見到有d夠高但唔夠fit 真係浪費哂
但當然都係型過d矮仔

係啊 我翻小學睇啲小三小四個個米9幾 我都係剩係高佢地10cm

我得180m高
真係唔敢出街

樣都好緊要
好多高佬都柒過矮仔

反觀上一代d人真係好矮，個個都幾乎170以下，發育不良

想死

連登平均3米？

行出黎氣勢都完爆缺矮仔

180up=高=北佬？

180cm 再配18cm 既大肉腸

咁又唔係個個連登仔都有去嘅ching
係比較柒同毒嗰班姐

連登平均兩米 咁成個連登都北佬？

你唔係大陸老婆生 都係矮

睇開啲，你比清朝啲仔幸福好多
後宮佳麗都咁嘅樣，平民果啲真係難以想像

而家啲人高咗
但下面冇大到

高佬多數7

係30cm

同埋而家好多都大撚 17/8cm
唉 好自卑

180up算唔算高 定只係average

嘩 即係香港人已經高過好多外國國家嘅人 利害利害

係咩
有女仔fd 175
周街啲男仔都矮過佢

但係冇170嘅周街都係

比你揀
你想要國貨城外形定姚明外形

老豆老母16x 但我185+

我180喺德國都唔覺自己太失禮
香港人原來身高已經排過晒德國佬荷蘭佬

睇下你指邊啲啦 星馬泰中嗰啲唔好講啦
但 加美英俄嗰啲就未必高得過囉

大陸種

我兩米
近排發現的確周街都米八

矮到睇唔到

緣份扭蛋機搞手猩猩表示，不少主動登記成為扭蛋的女生屬女神級數。單身原因各異，有的女生是剛分手，也有的女生是要求高，想試試找圈子以外的對象，「有的表示想結識高大的男生，但香港較多一米六左右的男生。」

係 所以更加顯得165珍貴脫俗

利申 160

175但高過曬全街嘅人 似乎得矮仔先出街 連登190毒撚唔會出街?

得啦個個最少一米九畢業$50K 呀滿意未呀

自己北方種都好意思打飛機

我兩米 $70K

得177 好撚自卑 大把人都180上

95年177表示

自己矮仲好意思話人

返大陸呀大陸仔

好彩岩岩好

下面要有30cm

原來都係支那蝗

以前有個中同中一已經193

依家係兩極化
一係好撚高
一係好撚矮

香港人世界第一

你黎cu睇下先啦

175感覺係街係campus都唔太有問題

一係香港人
一係北方佬

183係荷蘭會畀人笑矮撚

香港都會

繼續打你嘅飛機啦

香港16-22男性既平均身高已經去到182

成個連登都北方佬？

碌野同個身咁長？點收埋佢

去完德國，覺得d人唔係想像中咁高，荷蘭人就真係好高

我得165
訓係到高d

食咁多元素落肚，重唔快尻長大？
如果發育都無170上，都唔知以後班00很點生存
而90後可以安心做廢中

自己留意下
高嘅人通常個樣老得快啲

米79，係咪死得

我得160

95後平均高度

90—95 就 173

法國 義大利 更矮
美國加州唔高，但紐約高

英國都唔算太高，返學果陣好多得米7
美國太難作準，乜野人都有

啱 無180唔係男人

香港見到班鬼佬個個都190以上

連登個個都185up

利申得175正廢柴

呢度到底有幾多連登仔係連170都冇喺到吹到自己190扮曬嘢

就算有都係Gay多

連登吹水狗全面進場

女就170
男就180
不過人就越黎越低質

165 路過，冇事我走先啦

有錢收又唔拘呀
利申 172 好有自信

成街都17幾咋喎

得176 人生已完

正常幾多歲先有180
好驚自己冇
利申：18 175cm

你老母我得172

認真討論 身高中位數應該係173-175

痕管仔差唔多啦

182cm行出街覺得自己係侏儒

成班米8都冇嘅殘疾人士
喺度酸人哋有米8

食屎啦

180高好基本
個個fg 30k
好多人支持香港獨立

比人質疑就話你圈子無唔代表人地無

其實計返真係同近期香港平均高度差唔多，不過人哋有部份係特別高 兩米以上

係唔係得我特別矮

根本高就已經係型啦

19x嗰啲
喺香港點買褲呀

我得163…

個個講到自己米8米9

實則米7都冇

我184,出街真係幾多人都同我平頭OR矮我少少

係喇係喇 大支那萬歲

日日出街抬頭望人
頸都痛

連燈仔個個都係180

果然即post呢張

00後中一都已經17Xcm

呢個po完咗個個變曬兩米

北方人係高d

你一定係

樓主北方大陸佬

我係咪可以兩蚊搭車

有時係視覺上既問題姐

北歐 德國 荷蘭都好撚高

Ching 北佬咁高 我得180cm咋
唔好串我啦

記得之前有個街訪 問d人幾高
D人個個話自己17幾 點個原來得16幾
全部都係估高左

1.8米好矮
利申2.22米

俾我都想溝d好過矮到on99

起碼185

依家d中學生好多都好高

大陸狗

150

ching 10後？

高你一cm 有同感

荷蘭個個都18幾up,痴撚線，仲要冇乜肥人

cls

大把女180,男193先叫高,200米都大把

荷蘭人

自

200米

話高佬唔係純香港種嗰啲巴打 係咪覺得佢地有荷蘭佬基因？

連登fg人工50k，兩米身高，基本料啦下話

超大型巨人

吹到200米

183一早就唔覺自己高

挺直黎行都屌
唔通要寒背咁行咩

到時又屌人毒撚行路頭dupdup

你北方大陸狗

Ching 你講嘢好似差咁啲point同差咁啲理性喎

北方人 高同大舊 eg 山東婆

我得180 又何來高呢 Ching

企直行都要屌

北方人係生得高啲，但係個樣係樣衰啲，咩單眼皮、大臉餅、栗子鼻就係北方人基因

通常用身高打飛機的人除左高之外都無可取之處

連登個個180以上 但毒撚樣 再加上一個油頭髮型

有啲真溝咗大陸人

依家根本178叫正常 183以上先叫高

平均都米8幾

老實講其實好難話冇溝到 之前有一個唔知乜鳩研究講過 香港有九成都係新移民
因為好多人啊爺啊嫲嗰代都係十零歲偷渡落嚟
剩返果一成係清朝嗰陣都已經喺香港
老豆老母本身喺香港出世都已經好 亦都相信有部份連燈仔都係咁
至於如果講高唔高 我中學見過唔少連英文名都係用緊普通話拼音嘅 連170都冇

34號 4千幾cm

180矮仔

身邊個個fd 都高過我：（

95打後呢代，唔只人高啲，撚都大啲

呢個真

係 喺泳池更衣室見到 就好想即刻衝埋去含

好想大大力啜

真心唔覺喎，喺大學大把男仔around 甚至 under 170 唔知係咪因爲 faculty 問題

咪係，上堂搵個175都難

D奶粉唔同左

唔係丫，去完gym，十個得一個同我一樣高
利申:183

新一代女仔嘅骨架真係好大

基因改造食物會令到體型變大但長遠健康變差 好似係

荷蘭平均183喎 差唔多全世界數一數二高

北方佬同南方佬唔同

180唔敢講, 但依加出街個個後生仔至少175以上

後生女都越黎越高, 165以上就街都係

成班160係到話人大陸種
究竟班矮撚有幾自卑

啱啊師兄 我得180都俾佢哋屈話高 可能佢哋仲以為自己係正常

180都好意思出聲
利申：2米7

北方大陸種狗

所以我咪話自己矮撚囉

172

嗱呢位師兄就真係above average 喇
btw想問下你係咪會成日撞到天花板

其實正常唔會拎人地高度黎笑
但部份矮撚一見人地高就話大陸混種，高佬樣柒，
睇見真係明佢地究竟有幾自卑

係
搭車直頭要扒低個人

屌 成班冇jj 既巨人9up大會
200米都出埋黎

20年後會唔會190cm已經好普遍

係

最健康高度係170

正宗南蠻香港人

利申 全家男丁冇人過165

通街
是咪你鳩嗡，我year1我細佬中五，我地差唔多米八都算係高，香港平均身高係高左唔少，但人地白人國家好多平均身高都係17尾咋

做乜鳩 唔俾我歐洲種？

165，族譜最高

記得前幾年舊登明明仲講緊170係基本
但係都有多人話唔夠170

師兄你咁樣安慰自己真係好咩
其實我都係180矮仔 可以一齊圍爐